屯門轉車站有狗大家小心

屯門轉車站有狗查車各位小心

推！ 超過20防暴狗係轉車站上層

後面2 3架狗車增援緊

推

推 手足要小心 棄裝換好衫先上車

頭先見到有一架運狗車行青山公路出市區方向，唔知係咪反啅